［柒事］大家第一次表白係點樣？

我用wtsapp同鍾意嘅女仔講
：我
：女仔

：xxx hi
:hi xxx
：其實我鍾意左你好耐
：我都係
：咁可唔可以做我女朋友
：我話我都鍾意我自己😂
：

我
女神

：喂xxx，你聽日得唔得閒吖？
：做咩？
：不如一齊食個飯？
：聽日唔得喎
：ok

你呢d叫做未表白 先知結果喎

:我其實1年前已經暗戀你
:真係架？我翻屋企先啦..

就係咁拒絕我

真接拖佢
得左

直接拖佢
得左

好多年前上網有d咩留言板，post完msn叫佢上去搵返果篇number，之後佢又post一篇俾返number我睇話好

呢招我淆底

冇玩過呢d 唔知咩黎

個陣太緊張
佢問返我轉頭係咪鍾意佢

最後有冇成功到

有 但過左去了

點會用whatsapp 架樓豬，幾大呀

：我諗我鍾意咗妳
：其實我都估到，但係我一直都當你係好朋友

第一個: 地鐵站坐左成半個鐘, 之後捉著佢隻手講我鍾意你, 之後就拖著手咁坐多半個鐘

第二個: 馬路紅燈個時抱著佢講做我女朋友可唔可以, 點知個時岩岩好轉綠燈, 我抱著佢個下佢行左出去, 變到好尷尬

因為第二次幾有趣所以分享下 同埋提醒各位巴絲打表白唔好起馬路旁邊

Same

我都想自己鍾意果個咁樣問我

第一次啊 中一二 咩都唔識 諗住死就死唔洗煩

呢下真係痛

其實呢d都有諗過 不過自己太淆底 試都唔敢試

嘗試過就算失敗都起碼唔會後悔, 好過日後因為當初無表白而後悔

我諗我鐘意你
happy April fools day
唔係整蠱你 我係認真的
下 我哋年紀差太遠拉喎
我覺得唔係問題阿
咁你鐘意我啲咩？
………

我依家都係覺得好後悔表咗白

第一次等小巴，條女申隻手黎撩撩下我隻手，就拖左

第二次就行下街之後突然爆左肚講左中意佢，之後佢話考慮下，之後就一齊左

俱往矣

驚會冇左原本個關係 btw博一博先有機

條友電話煩足我成個鐘
最後應承左

睇黎你第一次同我一樣都係咩都唔識就衝左埋牆

咁好... 明示得咁勁

有人追... 高級

女唔係俾人追唔通追人咩???

直接咀落去 就係咁簡單

一開始表白果時超尷尬
之後佢話我覺得我哋太快啦
之後我心好痛

我想比女追

感到羨慕

收皮啦，唔付出想有收獲

傳紙仔 利申條女隔離班

情信

留言板 好懷念呀

whatsapp
我：其實我中意左你好耐
女神：輸入中...
十幾分鐘後
女神：我都係
心諗嚇死以為十幾分鐘打篇千字文講你係好人

Msn表白
我： 佢：

：我⋯⋯
：？
：其實⋯⋯
：？
：⋯⋯⋯⋯⋯
：？
（傳來震動）
（傳來震動）

煩左佢半個鐘都講唔出，勁緊張
但佢都一直好有耐性咁覆我無嫌我煩膠
於是死就死啦send左：「我鍾意你」出去
然後 我秒off左
因為嗰陣只係想佢知我嘅心意
但其實唔想要答案
之後佢都當無事發生，即係佢唔鍾意我

中七畢業寫紀念冊 怕羞仔唔敢表白

送佢返屋企

：可唔可以做我女朋友
： 唔岩feel

係一個好浪漫嘅環境下-

💁🏻‍♂️：我地都識左好耐囉！

💁🏻：係呀！

💁🏻‍♂️：其實我…

💁🏻（零點五秒嘅時間都冇）：你咪講呀！講左朋友都冇得做

後後氣氛勁尷尬，跟住仲要冇講到以後都冇聯絡過！

我:「其實我鍾意左你，雖然時間係好快，但我真係好想同你係埋一齊。」
佢:「嗯......其實你真係幾好......但係......」

之後講左自己衰D咩同埋重點係佢有個比我更好既人追緊佢
第一次表白就咁就衰左
同佢宜家朋友都做唔成
不過我無後悔既

我記得嗰次喺夜晚同佢兩個係某沙灘傾偈 ,
仲買左半打啤酒 ,
可能酒精上腦會大膽 d ,
喺對望既時候我錫咗佢個嘴仲呻埋脷入佢個嘴入面 ,
佢當堂成個呆咗 ,
我就打蛇隨棍上講鍾意咗佢好耐 ,
問佢可唔可以同我一齊 ,
之後佢答我其實佢都係 1 仔 ,
我當時好失望 , 因為我以為佢喺 0 仔 ,
我為有苦笑同佢乾左罐啤酒 ,
最後對住個海大叫咗句 "有緣無份"
講完句野之後我下面硬晒好想搵窿捐 ,
可惜佢唔係 0 仔

THIS

我：不如我地出pool 啦
佢：好呀

女追男有乜問題 你60年代出世既？

用電話message
記得係火車就到沙田站時同佢表白
之後等左一陣等就打比佢
得左
拖到而家

我想屌閪呀

我都係一手拖落去
嚴格黎講係「鏈」住佢成個手
好彩佢冇縮到
暫時感情仲好穩定

柒過一單係中學果陣好唐突咁當面同一個女同學講我愛你，搞到兩個人都好老尷
到而家都再冇講過野

Whatsapp 表白
我： 佢：
： 我哋一齊脫毒啦?
： 哦 你想點脫？
: 即係 ...我唔識講
（之後中間用咗唔同方法表達 僵持咗兩個鐘）
：你想唔想陪我摺一世圖書館？
：想
：你明？
: ...應該明

有人話表白好多時都係GG
真係岩feel其實唔使講到咁白已經可以一齊
其實真定假
我都表過白然後衰撚左

=我 =佢

[電話]
:如果我話我鍾意你你會點?
:咩話?
:如果我話我鍾意你你會點?
:下?
:我話. 如果. 我話. 我. 鍾意你. 你會點?
:下....
: ...
:不如我聽日先再搵你...
:好啦byebye

講完電話都諗住收左皮

[第二日佢whatsapp我]
:你琴晚認真架?
:咩野?
:你琴晚打比我同我講果d 你係咪飲左酒黎?
:呃你做乜?
:點知你...
: ...
:咁如果我話我都鍾意你呢?
:我會問你可唔可以做我女朋友
:如果我話得呢?
:我會好開心
:咁你宜家開心啦

諗番起都覺得借醉表白真係好柒
分左手了

日日問一次
：你同我一齊好冇？
：唔好
：好嘛～～～～～
唔要
最後個次
：你想唔想知答案
：咩答案
：我唔會同你一齊
：我可唔可以扮聽唔到
：唔得
：唔制
：你！算 咁我地一齊啦
：...下？
：唔想就算
拍到依加

追左好耐 其實都好明顯大家都鍾意大家
果排都成日送佢放學 就番到佢屋企樓下落大雨 我開遮
之後叫佢拎一拎把遮我好似拎紙巾定咩 我拎完紙巾直接用手包住佢拎緊遮果隻手 大家就咁樣行到番佢屋企
一路都冇講過表白果d野
第2日佢先搞笑咁逼我係電話講
都拍左4年拖 雖然散左 但都幾開心

WhatsApp 問佢係咪已經係我女朋友

我: 咁而家你係咪我女朋友
佢: 我好似無應承過喎
我: 咁我而家問啦
佢: 樣都見唔到咁無誠意

下一次出街再問就得咗 之前已經拖咗手

小學嗰時一路剪腳甲一路講
佢： 我：

我：XXX，我鍾意你
佢：sorry我已經有鍾意既人

最後唔知點解全級都知道左
次次小同聚會都會俾人笑多獲

但係...我地性格唔夾囉...
好人卡

痴到咁都唔block你 屈機.........

我未試過追人wor
而家講緊自己你又講乜春60年代呀?

留名

btw 用公司模式睇呢個post 好似開左5Pmode 咁

我 女
：喂
：我愛你
佢收線
我再打返俾佢
：咁你即係答應？
：係，不過其實我打返嚟係想問你係咪打錯電話
：你去死
最後拍咗一個月 大家性格唔夾

個陣佢係咁話其實唔想比好人卡我
但最後咪又係比左卡我

究竟要點做個女仔先會主動同你表白

女追男其實真係好少見
我都有D葡萄

其實佢本身想你申請入伍 依家焗住比好人卡你 所以先話唔想比好心卡你

係男人既一定要當面表白 就算個女仔唔鍾意你 我覺得都要當面講清楚 個d咩怕講左連朋友都冇得做 如果明知係唔鍾意你既 咁長痛不如短痛 你當自爆又好乜都好 身為男人一定要比到個交代自己
Btw 各位巴打好勇

其實我認識佢就真係幾撚單純
我知佢無諗住收兵定點
純粹有兩個男仔追佢
佢揀左比我更好既,宜家已經拍緊拖

緊係要表白啦

岩呀,我個陣都諗住
如果我宜家再唔講,遲下佢比第二個溝走左
就真係喊都無謂
所以我唔後悔同條女表白
只係宜家真係朋友都無得做,係慘左D

我：
佢
聖誕有咩做？唔約人？
無呀，係屋企打機
咁不如同我食飯
下，唔係好得閒，不如你搵第個陪
...ok

補充係當面講既，之後係巴士到自己喊

點解要喊

行行下突然錫左佢個咀一下，佢呆左，然後互望，之後就真係攬住狂咀

上一句先話無野做，我一問就話唔得閒

唔好意思 睇完笑左

your face your fate
don't be sad bro

望住自己鍾意嘅人拍拖

橙，人越大越明白唔應該同人有太多交集，保持距離先可以保護自己

但打緊呢句野嘅我最近好似又瀨咗野

所以係好撚sad好撚痛架
宜家都無辦法再面對佢
黎緊番學仲會成日見到
我唯有就係當唔識佢,當一開始咩都無發生過咁

絲打年紀應該有返咁上下

我係絲 有執下應該都唔算好7...不過算啦...

呢個好笑

中一二已經有Whatsapp

半夜傾傾下wtsapp
我: 女朋友:

: 都係無人要我㗎啦
: 我要你囉咁
: 好呀😂
: 我瞓啦聽日見再講

然後第二日一見拖住就到依家了
有啲後悔無當面講

自爆樓主幾大

我鐘意左你好耐
唔好玩我啦
....

lm

你一陣有無地方去？
無阿
不如搞埋嘢先走
咩阿？
搞埋嘢先走我話
好阿

中六嗰時有個鍾意嘅女仔
有次佢入咗黎我地班，比個肥仔fd叫兩叫就鼓起勇氣表白，
企上枱就大叫：XXX我好鍾意你呀

點知條女指住我黎笑
仲走埋出班房
之後就全級都知，而家仲成日比班fd串

問得出你鐘意我啲咩？多數炒硬
利申：過來人經驗

依個幾青春

無表過白,真係大家互相有好感的話,慢慢就會走埋一齊

重點係仲未散

on9對白

但係佢依家同我仲fd過打band，全班同學都以為我地拍緊拖

係sms 到表白
話鐘意左佢年幾，可唔可以接受我
一句屌埋黎話我唔可以接受你架
依架條女做左仆街
為少少錢飛左拍五年拖的男仔
依架好撚睇唔起佢

唔怪得知要喊

有冇巴絲可以提供女仔示愛方法

咁咪好囉
如果你同左佢一齊就真係傷多幾百倍

今晚扑野夜唔夜呀~~~~~~~~~
俾D 矝持就咩都手到拿來啦
活用上天俾你既天賦PLZZZZZZ

你係香港人定澳門人？

係3月31號 即係愚人節前一日
WhatsApp 同果陣既男神表白

我：我鍾意你 你可唔可以做我男朋友
佢：唔係唔得
我：咁即係點呀
佢：唔會太快咩
我：但我地都識左好耐 你唔鍾意我咩
佢：鍾意呀
我：咁即係點呀

總之擾攘左一陣 最後一齊左
諗起都覺得柒死

仆街 唔好亂黎啊

第一次係我送左野比佢 佢冇收到完左
最近一次 我同佢行完街 送佢搭小巴
個日拖過手

我:點呀而家
佢:咩點呀？
我:我地而家咩關係？
佢:。。佢隔左兩分鐘左右，我鐘意你
我:嗯。。我都係

呢個拍到而家

岩啊 好在冇去馬炸

朋友都無得做咪做男女朋友囉

果然係玩丁訓練員

第一次直接攬住左佢就成功左 但一齊左一個月都無就散左

第二次就首先係wts表白fail 之後再追 係佢屋企捉住佢隻手佢甩開我再攬住佢佢推開我又fail 之後再追又係係佢屋企又係捉住佢隻手問佢想唔想同我一齊佢話唔想拍拖住 我聽完鬆開佢隻手頭也不回咁走

頽廢到依加

相認？

呢個好笑
咪呀你!!!

冇俾人告非禮算你好彩啦

笑咗

第一次: 中三 大家有好感 一年後佢同我表白 但同時話我知佢就尼去外國讀書 考慮左好耐 直到佢去左讀書再反尼嗰時 喺山頂攬住佢喊 喺佢上機嗰時話正式一齊 不過無限期long d 加就尼dse 跟住分手了 一直都想搵返佢但冇勇氣

第二個 hallmate 同佢表白 佢話同我bro 但佢考慮左一星期一齊左 兩年半後散

第三個 同學 開頭大家有好感 好快咩都做晒 表白一齊佢話其實仲鐘意個ex 我只係一個fwb

激進派

hallmate!!!!!!!
係唔係 roommate

都講到咁白唔差在講埋落去，至少自己有真係爭取過唔會半途放棄

其實每次都淆淆地
不過人一世物一世點都要試

搭扶手電梯忽然間拖住佢 然後話 你明唔明白？
然後俾佢話太突然俾佢諗下 跟住佢就急急腳返左屋企

宜家諗起都覺得柒

咩意思

好痴漢FEEL

拍緊拖你估男朋友唔會訓練你玩丁咩

第一次告白因爲飲醉左
：我 ：佢

：其實我好鐘意你架，可唔可以做我男朋友？

：好啊

個時仲未有whatsapp要用sms講，見到佢話好，即刻打俾佢傾電話 諗返起個時大家唔同台，電話費成日貴左俾屋企人屌到仆街

用佢部電話whatsapp自己
打左 可唔可以做我女朋友
我覆返佢 好
之後笑到仆街 仲一齊緊

都係呀
利申，依架仲A0

同你一樣,共勉之
等待下一個比佢更好既出現

果陣得果中三 無搞呢d野

考試溫書 溫溫下拖左手
跟住去食野
佢:真係想同我一齊?
我:係呀
然後拍左2年半俾佢帽左

2年半

男朋友個時未拍過拖 拉左我去海旁
: (捉住我對手) er呢 可唔可以做我女朋友
: 點解你咁得意既 好少男仔面對面表白㗎喎
: 下 唔係個個都係咁㗎咩？
： 應承我 好好對我 ( 之後我攬實左佢）

三年la仲一齊緊

有咩問題

小四
同隔離位個女仔講
佢笑我，但之後乜表示都冇

中一，一班人睇完戲
我同佢坐巴士送佢返屋企
我：「你望下果邊」
佢擰向窗果邊
我一野拖住佢，然後講：「唔好縮啊，我好𤓓架」
本身諗住心入面講，點知講左出口

好彩最後得米

中學時期係放學之後既時間同幾個fd(包括女神)整壁報 個時都差唔多整完
咁我借d椅叫女神同我出一出去 係條走廊到
我: 女神:
:我有個秘密想同你講
:係咩呀
:就係....
:講啦
:我鐘意你
:你玩我既(佢個身越退越後)
:講真架
:肯定係玩緊啦
之後佢嚇到返房拎野走

我好似睇到自己將來

我同第一次表白對象係中學同學，同班好多年
=我 =佢
： 其實我鍾意咗你好耐，你可唔可以做我女朋友。
：...
：你答下我啦，得唔得都好，我都想知。
：其實我聽完之後好感動，不過我一直以嚟都係當你係最好朋友，你知我有咩都同你講...下刪一千字...我當冇聽過，我哋繼續做好朋友啦

過咗幾個月，佢哋都入咗間好多紅磚嘅Ｕ，我記得差唔多十二月，我收到佢whatsapp
：我出咗pool喇，你係第一個知，睇我幾重視你
：恭喜喎，祝福你哋
：我sem break想同男朋友去東京，你幫我plan下行程得唔得，俾多幾個選擇我啦！
：好呀...想去幾多日？

好柒

巴打,其實個人就覺得唔好因為驚朋友都做唔成而唔表白
如果唔係再假以時日拖落去
遲下佢friendzone左你/已經比人溝走左
真係揼心口

係鍾意人既,真係唔好錯過機會
真係相愛既一齊到就最好
如果對方唔鍾意你既就無辦法
無謂再拖落去搞到自己人都癲

佢send過一張表白既畫俾我睇，一齊左幾個月散左

當年仲有Msn 第一次溝女 識咗三日就表白 仲學撚晒啲台劇既男主角咁
=我 =佢
:其實我鍾意你
:但我地識咗三日咋喎
:但我真係好鍾意你 做我女朋友啦
:不如做多排朋友再算啦
:更何況我同你都未見過面
:好啦 但我XXX一定會追到你架

過咗都無半個月就無再聯絡

過左23歲之後就唔會怕淆唔講 4466拆掂佢

一路msg開 無見過真人 但都已經好鍾意佢
果時msg傾傾下講開咩 佢話 唉又無仔
以爲佢比暗示我叫我做野
因為好突然 而且機會難得
同埋感覺唔去馬我一定後悔一世 決定鼓起勇氣
所以本身係餐廳食緊野 同老闆娘講轉頭比錢
之後行左出餐廳錄音表白
我：我喜歡你
佢：
佢：笑死
我：認真ga
佢：
佢：你認真？ 以爲你講笑ja
之後佢即刻話要去訓 offline左
同埋掉低左周杰倫首 黑色幽默 比我

我試過有同學(A)咁樣同我表白
我暗戀另一個同學(B)，唔知點解全班都知
A企係B張枱指住佢大叫: xxx 你係我情敵!
我真係無地自容

Don't thankyou

一齊食完野送佢返屋企，佢臨上去捉住佢隻手

我:其實我鍾意左你好耐，可唔可以一齊
女:你比啲時間我考慮下

最後都係冇一齊到

本身已經識咗好多年
有次响group班朋友傾開單身話題
佢無啦啦私下問我做乜唔搵拖拍
傾咗一陣佢就表白
而其實我都鍾意咗佢好耐
就咁一齊咗
男人老狗要個女仔做主動

利申：而家做咗我老婆

好日本小說feel，好甜呀

屌 這些機會

行公園,直接拖佢,然後就同佢講做我女朋友
利申:已散,就讓一切隨風

慘 第一個知

痴撚線我係佢一定報驚

個時玩細佬手機關網絡sd左一大堆野比佢
類似咩唉點解我會咁鍾意你之類
諗住del完再開番就唔會sd到出去
屌佢老母過左一陣佢問我係邊個咪傻左
之後講左兩句我就同佢講左我係邊個同叫佢唔好同人講
佢話作為朋友一定唔會講
我：好啊

而家冇再聯絡

柒到痴線

你似關網絡 連wi fi

唔興表白
多數直接叫佢做我女朋友
第一次講冇拒絕但都冇應承,剩係話佢個fd會唔鍾意我地一齊
不過之後都係一齊左

考完試 搭地鐵送佢返屋企 平排坐

前三個拖佢隻手

這就是青春嗎. jpg

站*

太耐 已經唔記得點樣表白

先攻陷，後表白

點攻陷法

仲記得個時 我打電話比佢 =我 =佢
：喂 得唔得閒 有野想講 我中意左個女仔
：下 邊個呀
：佢矮矮地 識左3個月 細我1年....（形容緊佢）
：你係咪講緊我
：你話呢
：唔知喎
：咁你想唔想我講嗰個係你
：唔想
：但係我講緊你
：其實等左你講好耐

之後拍左3個月我飛左佢 後悔到宜家

中左咩伏

Sweet

女神

：我好鐘意你呀
：哦
：...
：...
：...
：吓
：冇野啦，bye bye

自己衰貪新鮮

認同
而家呢個我點都會試落去
但好怕自己太chur

真係鍾意佢既
就唔會理咩chur唔chur

結果係點都好
唔好因為個結果忘記左自己要做好既野
讀書既專心讀，做野既正經做

Form2嗰陣用wtsapp

當面表白
我 男神
一齊搭巴士果陣
其實我呢⋯⋯我呢⋯⋯呢⋯⋯我...
你咩野？
姐係咁..你呢..我呢..我..
最後我口吃左成10幾分鍾
我..鍾..鍾鍾..意你
原來人緊張真係會口吃
最後longd散左
唯一一個我有感覺，好鍾意既人
利申非gay

我肯定關曬
見到佢係一個剔都冇
我已經玩過幾次，唔知點解個次出左事

連個天都唔幫你

第一次係諗好晒想嗰日表白但係淆底到仆街
本身約左佢食飯諗住食飯講點知淆左
跟住話不如睇戲
咁佢又ok 然後諗住睇完戲講
點知keep住講唔出口
最後話送佢去坐巴士
特登話早一個站係總站多啲位坐
一齊行早一個站諗住行緊嗰時講
結果去到巴士站再諗左陣先講出口
跟住巴士到站佢話要上車就走左

勸大家表白嗰時揀個地方對方唔會可以有借口走左去

幾浪漫 可唔可以講下佢點追你

男神 又非gay

我覺得係直
相方有feel係會感覺到
唔洗特登講都會好自然一齊

Whatsapp

= 我 = 佢

我：好想同你一齊

佢：一齊啦

已散

係佢屋企樓下
我:我鐘意你
佢:.........
(唔出聲, 轉身走入屋)
我拉住佢再問:咁即係點?
佢:............
(點左下頭, 走番入屋)
往事只能回味

有次同佢行海滂
見到佢個ex同現任跌咗落海
我即刻問佢可唔可以做佢男朋友

我都覺得表白往往真係得單方面既鍾意對方
但對方可能大多數都對自己無feel咁
反而可能真係要唔覺意咁有親密少少既行為
例如掂下手仔咁，對方又唔抗拒
個陣先再想確認既話
好似會易成功D咁

表白呢啲咁on9嘅嘢千祈唔好做（利申：衰過）
你兩個感情夠火候根本唔使表白（利申：同現任好幸福）

反而係平時D位要做好D工夫
慢慢去到後期開始比暗示咁,唔覺意掂下人地隻手
就算佢抗拒咪當自己自作多情,然後自己醒醒定定
起碼無直接一大句講我鍾意你咁撚尷尬
利申自己就係衰左過第一次直接表白

我：凍唔凍啊⋯⋯？
再直接拖唔放
成功左

屌

好似俾人隊左一刀跟住返黎見你未死得再補多一刀咁

屌 呢招抵諗 試下用先

驚你死唔去補多刀

整朱古力
寫情信

飲酒玩Truth or Dare嘅時候表白 佢話遲d答我

而家無溝通

小學三年級暗戀左個男仔 柔弱書生樣
寫左封情書小息果陣偷偷地塞落佢嘅櫃桶
點知佢將封情書交左比老師
搞到要全班同學逐個逐個對字跡
但好彩封情書係用左手寫 字跡唔同曬先冇被老師捉到
依家諗返起當年嘅自己膠得黎又幾醒

我
佢 （她）當時有個已經冇話題嘅男朋友

當日係間麵舖食緊下午茶
其實你心入面都選擇左啦，都冇乜野好考慮

...

之後就拖住佢手行出舖頭

same
同佢單獨倒數完送佢返屋企個陣俾佢咁樣拒絕咗

有個女仔同我講過差唔多嘅野，話無人要我佢要我，仲要講過幾次
可惜我on9無行動最後佢同咗第二個拍拖

屌你老母 祝你早日被人帽返轉頭

last day個日我準備左份稿衝左入人地班房搶咪讀
份稿一開始係鼓勵下同學dse加油之類既19野 讀讀下就話其實我係中學生涯入面有個遺憾 就係無同一個暗戀左5年既女仔表白 講左一輪因由 之後就嗌佢個名同講我一直都好鍾意你 同我一齊啦
跟住佢塊面紅曬 掩住口係咁笑 d人又係隔離起哄
然後我唔知點解有哩個舉動 無啦啦行去拖住佢隻手走出班房 出到去我地咩都無講 你眼望我眼 超級尷尬 之後放學我地就一齊行左返屋企

ff

屌你老母，藍色字仲要最細，睇撚死人咩

我 女神

hello其實我..
收聲啦

我都未開始講...

暗戀左六年幾果陣講 仲要喺msn顯示為離線先敢send出去
呢個係我第一次 都係最後一次表白

我：我以前一直都喜歡妳，我有選擇忘記你，但我做唔到，因為我太喜歡妳

佢：我不喜歡你

完

我:其實你都知我鐘意你架啦 大家糾纏左咁耐 得就一個字 唔得咪兩個字

佢:一個字

結果第日見到我扮冇事發生 我又太緊張 就咁衰左

喺公園直接講 佢話太快 畀啲時間大家相處下先
中間有斷過冇聯絡 最後第三次表白叫做成功咗

好好feel咁 提子 祝你哋幸福

中二
想唔想拍拖？
少少啦
不如同我拍？
好呀

whatsapp/msg表白真係好唔浪漫
晒曬個moment

入到戲院一野攬住
望一望好sweet咁笑完冇反抗就挨左落膊頭
一路到睇完場 咁就一齊左
已成往事

第一次表白係寫信 因為佢係外國華僑黎 唔係香港住
但寄左信之後過左一個星期都係忍唔住係whatsapp問佢有無同我一樣既感覺
然後佢話真係無諗過 因為識左咁多年真係淨係當朋友
最後死纏爛打終於一齊左
而家準備2年

佢：你信唔信我？
我：信呀做咩
佢：咁你信唔信如果你做我女朋友我會對你好好？
我：er...信呀你做咩咁問
佢：因為我知你中意我
佢：可唔可以做我女朋友
我：見面先講啦呢d

第二日見咗面，傾咗好耐然後一齊咗
不過拍咗1個星期就散
原因係我頂唔順佢呢d太有自信甚至有d自大既性格，相處落有d辛苦，自己又有d自卑，佢好有錢讀書都叻，但我只係住屋邨既asso妹

: 我鍾意你，做我女朋友好冇？
:吓？認真㗎？你鍾意我啲咩，我去改。
:

約左佢食飯， 食完飯行返佢屋企，就到樓下個陣，突登拉個話題關於男女有冇純友誼

我 佢
男有興趣既對象先會約出街，唔計本身fd底個堆啦 , 至少我都係咁
....
(緊張) 所以我約你
(面紅)
比我做你男朋友得唔得？
(面紅)
唔洗即刻覆我，怕尷尬返去wts我啦，我返去先啦

跟住我轉身走左，行左一大段路(100米到) ，好自然望返轉頭，見到佢係我身後5,6米
真係好難忘

中學有個女仔同我表白
我反應唔切就咁拒絕左
佢仲問我佢有咩做得唔好 佢會改
當時唔係好識處理呢D關係
亦冇心hurt佢
搞到依家仲有少少內疚

puppy love
拎完獎牌，佢比我睇拍手掌拍到紅晒
我搓下搓下佢手掌，錫落去塊面，話塊牌送比你
佢話咁你咪無囉， 我話一陣拎多塊之後趕落場參加另一種
贏埋之後果塊返來嘴落去， 點知老母黎送飯（小六）

大左
臨上車依依不錫，啜落去
對方面紅紅問我咩意思
再深吻落去，之後chok樣問佢夠清楚未

留名睇回憶

les 嘅 pure ?

其中一次八年前form3係戲院 佢話凍 咁阿叔就除左件冷衫俾佢 之後佢話手凍 我話夏天冇手襪喎 然後佢就拖左落黎 話咁樣先唔凍 我話咁你係咪算想同我一齊 佢話你唔想咩 我話想呀 我好鍾意你 不過拍左一個月左右就分手 應該係我太chur 搞到佢頂唔順 果時喊左成晚 同佢散左之後拍親拖都對啲ex好冷淡廢是再瀨野 點知有三四個都話頂唔順我咁冷淡分手 同form3果個散左之後就好抗拒入戲院 直到上星期俾而家女朋友捉左去睇

又幾好笑

高中果陣叫佢同我去維園行年宵
入面好逼 咁唔想走散就搭住佢膊頭
開始都好有距離 但係越逼就越埋
仲有啲叫賣既人係度話: 買翻個比女朋友喇
個氣氛係少少尷尬
之後走果陣行緊去地鐵站等過馬路果陣
就行果陣一野拖住佢
佢另去第二邊抖左啖大氣
之後我就知道得米了

利申: 散撚左

我直接拖左 佢冇縮到
攬都攬埋 佢又冇縮
但佢說話上都仲係當我係fd咁
我應該點做？

我：講個秘密比你聽
其實我鐘意左你好耐
女：但我吾想拍拖

吾你老母臭閪咩

Whatsapp佢 話中意佢 之後佢格左成個鐘打左篇野比我 成千字，但重點係你係好人，我唔想冇左你呢個好朋友
呢個係第一次亦會係最後一次

前幾日，係Google translate 同上網搵啲表白嘅說話，同佢係公園坐低左之後我背哂出黎，我都未講完佢就錫左埋嚟
利申，女朋友本身識日文

聽住先

一生人唯一一次表白係畀人迫

當時同佢係同事 出過幾次街
係好乖的女仔 我都幾有好感
本來諗住出多街次街 睇定d先
因為都係唔太確定雙方關係
同埋當時其他同事都笑緊我地出街

點知有次同佢whatsapp 緊
佢問我做咩成日約佢出街
問我到底想點
咁我真係好緊張唔知佢目的
咁我就傻更更咁話我想做你男朋友
咁就一齊左

依家諗返起佢都幾唔簡單

成功左
真係做左我女朋友

未試過表白，次次都直接拖

係whatsapp同佢講
屌 我對你有興趣呀仆街

屌你老母 女仔fd都冇個

除衫除褲

我：我好窮，如果我有錢，包起十個XXX 都重得
女友：其實你而家包起一個都得

我話可以之後，佢問我會唔會後悔，我話唔會。跟住下一次出街（之前都約過幾次）行行下街就拖埋

一排女友要我正正式式同佢表白一次

寫信
最後當然失敗 宜家同佢好撚fd，不過只可以係fd

送佢返屋企樓下
拖佢
figh開我
完

me2

第一次表白係中學果陣寫情信，但係冇用名又唔記得留聯絡方法

第一次拍拖係同個女仔唱k 之後睇左三套戲，睇到最後果套拖住佢隻手，最後返到屋企十二點幾個女仔問我係咪鐘意佢，我話係

利申22歲

你咪鳩up啦

：我， 她
本身四個人食飯唔知講到邊
：唉，我都冇拍過拖，依到四個人不如我同你一對，佢地兩個一對

：好呀

一齊左一年，ld左一年就散左

同佢一齊收工，有講有笑咁
跟住
我:其實你1d都唔女神囉，不過，我鍾意左你
佢:你認真架?哈哈哈
之後一路都有d曖昧，然後有1日佢話佢其實有男朋友，叫我唔好鍾意佢..

自覺比人收左兵

你係阿希？

寫情信
仲要寫到成首詩咁
宜家諗返起

屌下佢

無表白過
只係比朋友出賣左
之後全班都知
放學佢托人比張紙仔我
上面寫住:「我唔會鐘意你, 你死心啦」
見到張紙我真係好心痛
(後來聽講佢入左好出名既女校, 剪短頭髮變左TB )

之後我上左中學, F.1搭車返屋企個時
隔離女校有個女仔問我拎電話
如是者一齊左5年

所以做人有失必有得

出完街送到去佢屋企樓下
講左句我鐘意你 就走左
之後係附近whatsapp佢 等左1個鐘都未有覆就返左屋企訓教
訓醒就見到千字文
諗返起都覺得自己應該當面等佢答

出賣下朋友先
當年中學男仔自然討論下有咩靚女
咁隔離班有個女神級 一次圍內吹吹下水講起佢
就屈左我個fd中意嗰個女神 仲要唱到成級都知
之後我班咁岩有人同嗰個女仔識 以為真係中意
就趁機係暑假嗰陣介紹佢地返同一間part time
（佢地事前都唔知情） 就係咁返工識左
一個月後我朋友約左佢出街表白就得米了
一齊到而家大學畢業做緊野
都幾可歌可泣

勿相認

俾情書
個男仔睇完黑口面跑走咗

我真係咁得人驚咩

咪傻啦 如果人地唔鐘意你又係人初吻個女仔嬲你成世啊

睇戲跟住Kiss咗,返到屋企後我text佢話鍾意佢, 但係之後嗰日佢覆我話冇相同感覺, 不過鍾意同我做朋友

2個都係初吻

我 佢

我對你有感覺
你不如專注返學業啦，將來大把機會等住你

八九年前msn年代
個女仔send左首123木頭人 話好好聽

我仲傻傻下唔明咩意思 答返佢幾好聽呀
過左幾日睇戲拖左手
問我有無聽過首歌？明唔明？
佢講完我先知
利申:四年 手已分

係架車到渣佢波，佢無反抗，仲打埋車輪
嗰晚佢sms問我到底而家咩關係，之後就一齊左

鐘意左佢成個半個sem, 一直都有啲interaction令到我誤以為係有料到
第二個sem reg既科都有少少係俾佢影響左
都諗左好耐講唔講好，終於有一日一齊上完堂之後我死lur住佢唔走，陪佢摺左成個下晝拉把，陪埋佢sit埋下晝堂都唔敢講，心如鹿撞左成日
最後落左堂送佢去搭車既時候終於忍唔住講左
其實呢 我鐘意你
下 係咪xxx叫你黎玩我架 (xxx係common friend)
唔係玩你架 我認真架
咁我都認真答你 我覺得我地係朋友
ummmmmm.....咁好啦 byebye
佢走左去上車，得番我自己一個企係度on99想搵個地方哩埋都冇，又喊唔出
最後連朋友都冇得做，形同陌路人，咁就冇左個朋友都幾sad
好彩既佢都答得爽快，長痛不如短痛

🈶️種罪名叫太易動情

點都唔好表白，大多數出事

我都比朋友出賣，中一個時開學無耐，佢係咁問我中意邊個，話一定唔會同其他人講，點知個日講完，第二日人人都問我係咪中意xxx

過左無幾耐，有一日放學
個女仔拖住個男仔行埋黎，同我講話佢有男朋友，但其實佢係唔想我同其他人講我中意佢，個刻扮無嘢，但心以死。

之後三年都無再同個女仔講野

利申：A0

：我鍾意你
：你係邊位

你答
我係李嘉誠個仔，攞去洗啦臭雞，咁就得㗎啦

我= 佢=

：你...食唔食朱古力？
：食
：你...想食咩朱古力？
：三角
：...
：咩？
：我想笑
：點解？
：你好蠢囉，下星期咩日子？
：情人節
：我想情人節送朱古力比你
之後一齊左，成個月日日送三角朱古力比我

利申：一齊左三年了

酸

只表白過一次 成功
被表白過一次 對方都成功
所以唔關事 鍾意就鍾意

同個女仔講
可唔可以做我男朋友

其實你想中岀佢

大笑左

Your face

有次我地一起做完義工之後去食lunch
食食下，我見到佢個食相好可愛，然後我講左句
“我好鍾意你，你可唔可以做我女朋友”
佢聽到之後就開始哈哈哈
我聽到D哈哈哈之後我又跟住哈哈哈
個老闆娘聽到之後又陰陰嘴係度哈哈哈
最後我地就一齊左，依加已經2年半了

有冇咁易

佢行開左兩個街口之後wtsapp同佢講想做件大事 就係同佢表白，返轉頭聽我講兩句得唔得
佢就 好啦你等等
等左四個字到佢就返到黎坐低聽我講鐘意左佢好耐呀點解等到而家先追佢呀咁
到最後佢話：我而家好開心，你可唔可以令呢種感覺繼續好耐好耐？
然後就成功了 跟住飛的返屋企因為第二日要飛 返到去重比老母屌我行李都未執

條女都幾賤
我小學個條都係
都唔明個時點解會鐘意呢D女

wtsapp表白 衰左傾左陣計佢就唔覆

就因為佢呢個動作
講左呢句野
而家有時都會比人拎出黎笑
賤女人

沙灘上
: 有少少風喎，你凍唔凍呀？ (直接拖我隻手)
：(勁怕醜但又好sweet地笑)
：(都係好怕醜) 你係咪第一次同男仔拖手...？
：同過爸爸同哥哥拖囉...
：...我唔想做你爸爸或者哥哥喎
：咁你想做我邊個
：做你男朋友...

一齊到而家

其實有冇人知道如果女仔最後先覆你WhatsApp咁代表左啲乜（但係覆我嘅時候我有好多野覆）

1. 想慢慢諗覆你咩
2. 你最唔重要

女神
我

佢嘅好朋友當年知我中意佢幾年。有日無喇喇話左俾佢聽。當年我地讀緊小學，果年我地唔同班。佢知道左後係當日嘅小息黎左我班

： XXX你而家得唔得閒？可唔可以出黎一陣？
： 得呀！ （我之後行出門口到）
：你係咪鍾意我？
：係，我鍾意你
：但我唔鍾意你喎
：哦...
：冇野喇，88

然後我就係學校避佢避到畢業。後來呢件事過左8年機緣巧合一齊左。幾年後，散左。

唔知你會唔會見到。以前你話唔記得左。如果你睇到，唔知你會唔會諗起呢？

知道嘅人勿相認

同我一樣

喺人地屋企等緊食飯 唔知點解想whatsapp佢表白

我：喂…如果我話你知我中意你咁你會點？
佢：吓？
我：認真架，我中意左你成年，可唔可以做我男朋友？
佢：(輸入中左五分鐘)
其實我而家唔係好適合拍拖…對唔住呀
我：哦……咁唔緊要啦
佢：咁我當咩都冇發生過啦
我：好啦(其實我唔想佢當冇發生過)

然後成餐飯都冇胃口

之後佢一個星期後就拍左拖
半個月後俾條女帽左